1 Склонировать репу
2 Папка /public_html - как www в Denwer
3 Дамп базы /public_html/protected/data/msg.sql
4 Настройки базы /public_html/protected/config/main.php компонент db стр.44
5 Теперь можно войти в кабинет, 3 пользователя (Stallone|Schwarzenegger|Chan) пароль у всех 123123
6 Войти из левого меню на страницу пользователи и выбрать собеседника

Комментарии по коду.
--------------------

Основной код содержится в  /public_html/protected/controllers/UserController.php и /public_html/protected/views/user/chat.php
Рефактор не проводил.
На клиенте использовал только JQuery, упор делал на серверную часть.
Так же не стал реализовывать прочитанные, избранные, удаленные и т.д. сообщения...

Буду вопросы или возникнут ошибки звони или пиши
7-923-302-88-84
maximovich87@yandex.ru


---
